{
  "A full-stack developer focused on results, with strong skills in performance optimization and efficiency. Committed to delivering pragmatic solutions that delivers what the customer needs with etichal and responsability.": "一名专注于结果的全栈开发人员，具有优化性能和效率的强大技能。致力于提供实用解决方案，以符合道德和责任的客户需求。",
  "In recent years, my journey in development has been marked by a challenging narrative, filled with achievements and significant learnings. When I embarked on this journey, I faced a steep learning curve, delving into the complexities of both front-end and back-end. Every line of code was an accomplishment, and every challenge was an opportunity for growth. Crafting intuitive interfaces and architecting robust solutions became my daily mantra.\n\nHowever, the true essence of development goes beyond the code. I found myself consistently challenged to translate customer needs into tangible solutions. Additionally, the importance of data security and respect for user privacy became integral aspects of my daily work.\n\nThese years in development are not just a chapter but the foundation for what lies ahead. I am excited to embrace future opportunities, apply the knowledge gained, and contribute to shaping the ever-evolving technological landscape.": "近年来，我的发展之旅充满了挑战性的叙事，充满了成就和重要的学习经验。当我踏上这个旅程时，我面临着陡峭的学习曲线，深入研究前端和后端的复杂性。每一行代码都是一个成就，每一个挑战都是一个成长的机会。打造直观的界面和设计强大的解决方案成为了我的日常口头禅。\n\n然而，开发的真正精髓不仅仅在于代码。我发现自己始终面临着将客户需求转化为具体解决方案的挑战。此外，数据安全的重要性和对用户隐私的尊重成为了我的日常工作的核心方面。\n\n这些年来的发展不仅仅是一个章节，而是未来发展的基础。我很高兴能够拥抱未来的机遇，应用所学知识，并为塑造不断发展的技术景观做出贡献。",
  "Intelie by Viasat": "Intelie by Viasat",
  "Mid-level Software Developer": "中级软件开发人员",
  "Junior Software Developer": "初级软件开发人员",
  "Software Developer Trainee": "软件开发实习生",
  "Freelancer - Grupo Fratelli": "自由职业者 - Grupo Fratelli",
  "Computer Science BS - UERJ": "计算机科学 - UERJ",
  "IT Techinical Education - IEPB": "IT技术教育 - IEPB",
  "Communication: How to express yourself effectively and be understood": "沟通：如何有效表达自己并被理解",
  "Oratory 1": "演讲1",
  "Oratory 2": "演讲2",
  "Unit Tests in Java - JUnit, Mockito and TDD": "Java单元测试 - JUnit，Mockito和TDD",
  "Vim Masterclass": "Vim大师课程",
  "Cisco CCNA": "思科CCNA",
  "Domain Driven Design": "领域驱动设计",
  "Java Persistence API and Hibernate": "Java持久性API和Hibernate",
  "Python 3 Basics": "Python 3基础",
  "Languages": "编程语言",
  "Experiences": "经验",
  "Certifications": "认证",
  "Projects": "项目",
  "Made with": "制作",
  "About": "关于",
  "by Lucas Morais": "作者：Lucas Morais",
  "Educations": "教育",
  "Time worked": "工作时间",
  "Now": "现在",
  "hours worked": "工作时间"
}

